聽日全民入機場悼念34年前JAL123 空難離世的四名港人

日本航空123號班機空難（日語：日本航空123便墜落事故／にほんこうくう123びんついらくじこ Nihon kōkū 123 bin Tsuiraku Jiko ?），發生於1985年8月12日，此班機是由東京國際機場飛往大阪國際機場的定期班機，全機搭載509名乘客及15名機組員，中途於高天原山墜毀，520人死亡，包括4名香港人

明天係空難嘅34周年，懇請全民1 pm 入機場，空難發生的時間 （5:56pm HK time)，一起到日航櫃位悼念